一人一個代表到香港既罐頭

我先
臭豆腐罐頭

紅燒饅魚？

鯪魚？